3hk 21Mbps vs 3hk 4.5g

大家都係無限plan, 4.5g 又聲稱理論速度會有300Mbps up
想問下實際速度會唔會差好遠？

用緊4.5g
根本唔會比足
地鐵無信號嘅地方一樣係無

師兄來問下你一般係邊到使用
大約會去到幾多Mbps

要快真係好快係少人嘅地方
但地鐵旺角多數都好慢10mb左右有可能10mb都無

咁室內收得如何？例如係office 入面
如果好似灣仔，銅鑼灣街上收會唔會有10Mbps?
因為小弟係金鐘番工，smt 係office 收得一格
好怕簽完3hk 之後發現都係一格

簽之前同你同一個問題 最後一個人用4.5g一個用21mbps
測速4.5g快少少但平時實際用落覺得無咩分別
so far 6月用到而家都幾穩定 出街/office/mtr都無乜試過收唔到

真係睇情況

金鍾office 撚

睇落收得唔錯wo
師兄你有冇留意邊d 位收得似較差
同最差試過幾多Mbps?

咁如果比你揀你會繼續用3hk 定轉用其他

繼續

間間都一鳩樣

快少少姐係幾多到？
你既建議係應該用21Mbps 無限plan?

我都想知 因為都準備轉3hk

有無21/ 300Mbps 嘅speed test 睇下 想知係未收得足
最近個sales send 左啲plan 比我 轉唔轉好

有無東涌撚試過用3hk 4.5g 掂唔掂

簽左csl 21Mbps 4G plan,
但本來用緊3hk 4.5G佢話可以300Mbps.,
以下係我3hk測速數據

想問下呢兩間公司呢兩個plan感覺差得大唔大？平時都係facebook, youtube 下咁